以後去O Camp 統一衣著!!!

上身: 純黑uniqlo 上衣
下身： 老牛 / uniqlo 各類純色短褲
鞋： 純黑/白鞋

重點！ 純黑色無字

對黎緊嘅o camp 衣著有無其他意見？

推！